## Вопрос 1
>Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

**Ответ:**
Функции являются основными "строительными блоками" программы и существуют для:
* структурирования больших программ и их разбивку на подпрограммы;
* уменьшения повторений путем однократного объявления функции и многократного ее вызова;
* изолирования кусков кода (подпрограмм) друг от друга, что делает функции независимым куском кода.

## Вопрос 2
>Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

**Ответ:**
Аргументы это дополнительные данные, которые могут обрабатываться функцией и возвращать результат обработки (или осуществлять иной процесс с данными, например вывод на экран).
